[
    {
        "randomId": 144
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kabatama i Bukoma",
            "option_1": "Ijoro",
            "option_2": "Akagata mu rwobo",
            "option_3": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Akagata mu rwobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Irengerenge",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_3": "Umusomyo mu ruzi; umuganda w'inzu; umucaca mu iriba",
            "option_4": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ubumomo so ubuguru bw'isi",
            "option_1": "Ibishyinga",
            "option_2": "Umutsima n'inyama",
            "option_3": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_4": "Ikiziba mu mpinga",
            "correct_answer": "Amaguru yanjye n'ayawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirampirima aratwite",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_4": "Akamuga karimo ibishyimbo",
            "correct_answer": "Akamuga karimo ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rushinyika rushaje you rugina rw'uwapfuye ejo",
            "option_1": "Intore n'umutsima",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Urutozi",
            "option_4": "Umusemburo",
            "correct_answer": "Urutozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Wacana mu ruzi umuriro ukaka?",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Agakenya kw'imbaragasa",
            "option_4": "Inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Sesera aha dushire",
            "option_1": "Amasaka ku rusyo",
            "option_2": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_3": "Imirizo cy'intama",
            "option_4": "Amaso",
            "correct_answer": "Amasaka ku rusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kari n'ikindi karakina mu gikari",
            "option_1": "Ibere ry'inkumi",
            "option_2": "Akayuki",
            "option_3": "Inzuki n'ubuki",
            "option_4": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "correct_answer": "Akayuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Inka irisha mu ishyamba ryayo ryonyine",
            "option_1": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_2": "Agahinda ku murima",
            "option_3": "Agakatsi ku butanda",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ako nateye i Mwonga ntikaravayo",
            "option_1": "Umwungu",
            "option_2": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_3": "Ingwa",
            "option_4": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "correct_answer": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora"
        }
    }
]